Tesla苦主區

豬死了

幾錢入

重要咩？

300入點豬

死廢老

跌少少驚西咩

無話驚，不過睇住出面升到咁心理唔平衡囖好無

tsla 每次爆完都行收斂三角形態，所以呢段時間都係橫盤架啦。

你開親post都係叫春
開黎把撚

收到幾時

反而睇tsla今轉要爆邊

幾時爆